[未fc] 「突發」黑警已申請bu hall搜查令。

#讀者報料 #九龍塘
警方已成功向法庭申請浸會大學宿舍的搜查令，或於不日內上門作搜捕/後續調查。

推， 聽有個住bu fd 話搜到裝，即使今日無出都屈非法集結，捉左4個。

Cityu hall group 都有消息話可能會搜，唔理真定假，請快啲推上去比人知清文具先。

推

緊急

P

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

唔洗亂分享住，bu tg一早有消息話三個鐘內搜查令，已經提高警覺

推

錢大康件垃圾 一定又縮啦

肯撚定

fake news

推，小心D

好似fake

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

但校方話未收到通知wor

唔fc都要醒水